大家千其唔好投訴元朗啲村屋疑似潛建物

大家千其唔好去元朗啲圍村影相同投訴佢地喲疑似潛建物

傳聞入會直入横出

影完相都走撚左啦，返到去慢慢玩

揸正黎講
依D村屋間間都有大量潛建
記得要做個好市民搵1823之類問清楚

屋宇署知有潛建，但問題係潛建太多人手太少，做唔切

好多村屋都有cam
影相要小心d